離開你嗰一刻

我淚如雨下。

所以我擔遮了

清又邊個場..

見得返清知道清冇死話知佢刑場..